[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (934)

正評贏很多的錢

試玩單雙一個月Channel

1

風繼續吹

2

留定名

lm

輝仔 繼續報 好準

無入球gel食撚滑

波強0:0 爽了

正評瘋狂cashed

Channel 純粹試玩 輸摺贏派

00半和了

開一陣已經50人😎

出左半場比分？

45+

應該無中場休息，90分鐘直落

中場有女團出黎跳舞

其實有無踢都無人知

下半金仔親自落場，北韓大勝40:0

應該會+到有半場消息為止

想知呢場會唔會派彩

買左半大

0:0 撕飛

重踢緊 ？

聽日都唔知派彩未

撕飛啦

韓假幾時派呀

1800澳州炒撚到三粒咩
下盤cashed

加45分鐘?

賭百家好甩牌咁 早知唔賭呢場

頭先黎巴有條友入咗一球之後開心到打關斗,跟住有兩個北韓士兵衝出黎拉佢落場,佢D隊友同教練都唔夠膽過問...

其實未開波

準備改比分

其實呢場有無得派彩

sofa報左分0-0

幽默呢家野

好撚刺激

我想afc 杯網睇 係1700先踢

阿聯酋半客全客點睇?

派我未

唔好咁 明明唔理佢就無咁老尷

仆街 冇諗過佢搞一大輪先派彩tim 早知唔撚買

岩岩出糧 睇下馬會出唔出多份比我

全部都報0-0

0-0

淨係受用咸魚買，你落幾多條？

咁撚廢

球探都係00

大陸佬

都無數據

球探都轉左 半 0-0

我想真心問嘅
幾比幾
定等10點

客win （和客）

00

其實真係0：0定唔知

狗會都0:0了

半場00

只可答你暫時係

0c

終於打完半場

收到風30：0

完場6-0

買左單

澳撚半大有冇同好

唔知點解今日冇心情度波

0-1黎

有趣

鄭大細有冇出

me

Lm

我了

LM

留名

可唔可以6仔開之前派到？

北韓 2:0就ok

派我

下期

4點半開波,點樣6點派

915

應該難D

4點半先踢

6點3先完場

原來講緊6合彩,自膠

6仔 wor ching

AFC 官網話5點開波

0:0
豬一千

堅0:0？

咁搞笑
但我見FIFA 係1630

都未確實

等官方

North korea time?

難分真與假

澳洲3.5細

澳洲要搶得失球喎

秦仔巴士撞死袋鼠

買左澳洲3：0

2.12. 角大要了

秦國條後防 有等於無
又早早出局
主其他

輝仔 派？

買左巴黎 20蚊

北韓會唔會突然間變左2-0

會

弱智輝安答

科特迪瓦有冇同路

泰下盤

你半客wor

Yes

上次變4:0

分分鐘唔止

今晚十點有場係最低

修屍

澳洲[-3] 對 泰國[+3]
讓3球會唔會太過份

All in澳洲 追返垃圾舊生會

又來 你買乜 年青人？

呢場重屌啦

買乜

Small ball

安心了

泰國[+3]

狗會派錢

gun

澳洲-3

我覺得有

GG 年青人罰球直入

讓和

秦國

獨勝

Gun

北韓入波未

人棄我取 半細 角細

到底北韓有無踢嫁.........

狗會仲未有結果

40:0

認真冇人知

是油 d狗餅有無食哂

波po有無戰地記者

未😚

食哂出聲 再寄

不了 買左+1

冇過程 得結果

輕鬆半和
手足派左彩未

北韓穩贏

入兩粒啦

日本仔都係讓兩球
你澳洲仔要３球

一陣完場先係高潮
３—０大勝

咩消息都無.點派半和呀

半場個00都唔知堅定流

+3

北泡要入了

2017了 仲有人買+3

流多....

屌冇數據
完場爆個40:0

馬會有派半場就堅 無派就......

可能全程軍佬睇住黎踢.
最後可能真係40-0

＋３好似好抵屌

但一睇戰績
２和５負。。
仲買＋３
不了
成場比人禁住屌。。
得兩球保險
唔制

咁有無派

轉得幾快

泰國作客好廢
但買主個賠率又好唔抵
大波算

成場消失左

日本出左線會唔會鳩踢

屌你老母，黑都黑個1:0返黎啦

好彩10蚊跟下姐

澳仔要狂入波先小組第二
你諗你啦

呢Ｄ波
屌角球好過
博澳洲仔猛攻。。
狂出底線

串完之後先發現出晒線

識買一定買入球大

老細

北韓轉比數未啊你老尾 0:0不如唔好踢

一定會

Jump

11打8 ，細波jumped

比你都賣分

講笑叻左

1c

沙特阿拉伯踢8場28入球日本9場17入球 識買了

但係上場睇沙特好q廢 無腳好波

睇左上年on9

木耳朋友隊

c 呀

對住秦國d死矮仔仲唔瘋狂落底

北韓

有木耳？

袋鼠半主就夠了 乜都唔求

?

有 木耳 又有 卡希耳

凍過水...

球探陣容有

下盤頂實

11.5s

差d比人入

正

北韓點撚樣

那裡有消息

有直播咩

北韓場波真係乜資料都冇 乜都靠估

上個post抽獎有無我份抽中

比人禁住屌

自己追

link ??

睇北泡真係特別有樂趣，乜都唔知

過多陣買角先

班北韓仔再唔入比人勞改都似

巴打現場直播埋好嗎？

去澳門好似仲爽

秦仔好猛

c 呢

唔入波都踢個波出底線

半大呢

北韓斬未

估

角呀

買左澳半大。已死

泰仔頂實

泰仔入

頂住

Dllm

西波 唔刷角

我買了。。。

澳洲佬好廢 要角

角細頂實

2c

-10 c

16:30 85 北韓 0-0 黎巴嫩
仲有10分鍾就開估..
唔知咩比數

上半場2-3粒先

角球都報假

北韓已死 金正恩準備射飛彈

仆街澳洲佬咁廢點讓3球 又中伏屌

中內柱都彈反出黎,慘

澳洲咁撚屎嫁 入未

北韓一定要贏

角球報假易fake好多

輝輝又中

Real 2c

gchi

Allin G持香港

買左黎巴

北韓絕殺

全場角細頂住呀

澳洲唔係半主都危掛

屌你老母 係咪又講老母呀

黎巴嫩

刷角

澳洲係咁中柱

澳洲佬全場角細呀
頂住呀

頂撚實泰仔

入未呀澳洲佬

金仔冇數據都算 澳洲你半主數到blacklist你

支持輝輝預測角球

3c

輝仔我愛你

澳會唔會3球都入唔到

袋鼠佬有9.5b即刻allin

北韓屌你老母

頂實泰仔

上半場會唔會和
斷袋鼠既話真係嬲鳩

C都要報假

和和和

北韓快手整粒完咗佢啦

下盤日 屌你老母

成日俾啲無謂人屌老母 唔開針

唔撚係兩場都下盤嘛

屌你老母北韓，波又輸
含家產又搞撚到yen升

同你去唱k

-9c

袋鼠金仔生性啦 要求好簡單咋喎

屌返佢地嘛

如果金仔輸咗 會有咩反應？

咁樣刷法
永遠都買唔到角

澳洲sm 只會單邊刷c 點買角大

澳洲4:0

10.5B 應該都唔會再見到

角大呀戴套巴

北韓做緊乜 屌你老母

補無入球好過啦

澳狗半大已死

10.5s已死
求追數料

all in左十角

澳洲佬自己送角是常識吧

亞洲盃官方都冇寫半場0:0

又好似係喎

lm！

妳知比分 ?

屌你老母澳洲班仆街肯入未呀 讓3球 食屎啦

芒實左狗會 頭先有 冇入

我就唔信泰仔頂得住，完全sm

4c

金仔做錯咩事比人屌 果邊15:0喇wo

屌究竟係咪00

即場有咩心水。。。。。

cccc

好期待北韓完場咩比分

大角

美國定墨西哥

咁撚快4c molamola

求水

澳洲死廢柴 祝你比人妖收皮

仲0:0既

有預感金仔1比0

食屎啦讓3球
半主都危呀而家屌你

有預感球賽無效

快刷c啦，有14.5我買s

屌你老母串左佢半大 仆佢個街袋鼠狗

上次韓仔主場幾比幾

北韓呢場都唔知佢係真係0:0定未有賽果

黎巴 0:1

只要信 不要屌 澳洲4:0

北韓開估未

支持

金仔威能

而家球探嗰個係假？

5c

11.5上

molamola 角細mola
金仔果場幾時出結果

上半場爆佢20c

澳狗10射2中 死左佢啦

係就入兩球丫 買左雙呀

串左半主呀屌佢 垃撚圾 咁撚耐一粒都冇

金仔

賭百家樂咁

澳洲應該想同法國睇齊

我買左20蚊 黎巴贏

畀着係你 敢唔敢係佢地頭入波？

完 北韓 0-0 黎巴嫩

澳洲真係好撚垃圾

金仔0-0完?

0:0？

0:0

Diu上盤又豬

死硬了 黎巴

反杯收野

都唔知真唔真

堅定流?

球探咁寫

等afc 啦

似流料多

等金仔宣布賽果

假架..
球探夠鍾就會完

一陣變3-0

流啦

屌我個和主啊

一日未到派彩都唔好開心住

狗會連場波都冇 0乜鬼

Bb

定d黎
技術性調整

屌咪水

醒目黎巴 唔入金仔波比足面 唔洗死

屌撚哂全部老母 嚇到我呀

13.5s

唉

木耳真係高一班

個漆咩黑仲未收皮

我唔信0:0

好緊張呀...唔知改咩比分

有冇人等緊澳洲2.5b

0:0 ？ 黎巴嫩球員會有命出國？

買咗3000金仔贏

金仔好波

Feel到30

澳洲冇角細唔緊要 正番個3：0嚟

數據都冇，分分鐘客贏左

有無d 可靠source 知道金仔咩比數

岩呀

下盤 cashed?

Me爆廠了

me2....

-

9會未派 講經咩

金仔 馬會半場大細都未派呀

等緊

6c

馬王出手未

屌狗哂全部手足

出現了,買左咩

幾時有2.5買

ft

北韓要贏呀

喊出嚟 又要執N手飯食

我都覺會改賽果 雖然無買

on9袋鼠半主都冇 吔撚屎啦垃圾

派左要即提款 一陣戶口負錢

三日豬左20k

又過大海？

0:0啦

角呢

金仔真係00

然後即刻del左個ac😂😂

北韓2:1

10.5s收得工

賭畜牲咬到一頸血

c 呢？

Gel撚定先？

2:0

秦國人踢成點

唔好咁啦 0:0就0:0啦

我屌您 單機啦柒頭

賭波贏返咪得囉

-6c

c fu仲quote

真係2:1屌

未開始賭 唔識點賭

咪學賤種英撚半8全10

我拉5場

source

你預言咁撚勁

我好善良喔 唔block人

3:0啦

想買泰國FG

14c完場頭5抽1 派100

半細輕鬆到

你仲信 漆巴喎

我

屌！

北韓4:2
定3:2

屌澳洲屎眼 半主都食唔到 最撚易食既就斷

易撚到

2.5了

唉屌你老母啦讓3球

收嗲啦

有冇買咗澳大波3.5嘅手足？

畀我恥笑下
利申：買咗全場3球

唔好再提

North 汗 ft0:0

薛丁格的足球比賽 究竟幾比幾邊個羸呢?

11.5s等輸

等派錢 11.5c

報撚完未呀屌你老母

狗會連金仔個場都冇埋

金仔 0 0完左

泰國龍門接球接到出禁區

屌真係0:0呀屌

啱呀 屌哂報假分嘅手足

我係話等狗會派錢

屌你老母呀

秦仔個龍係咪搞笑

都係唔買角細，忍手

金仔輸波會唔會射核彈

Where is 金仔？

2.5大等到啦

狗會一日未有賽果都仲有機會
手足唔好擔心

記晒d名 下次有機會派錢實dq

收嗲啦！

紅？？

好

無 比FK

收皮啦 賽果都冇 邊撚到0：0

7c

好心唔好咁on9啦 閉門比賽 咩資料都冇 你想完場即有？ 等下洗死？ 報假意思係邊？

爽到喊

Gchi

俾佢講中琴日北愛半場2:0

有巴打可以整串黎比小弟跟下
輸到仆街喇

又係時候鳩估 完半場前澳洲入1球 應該會多1C 8C完半場
下半場澳洲入多2-3球 可能3/4比0完場 但C就可能到11/12C完場

賽前角細是夢嗎

剩番1成人

番去發夢

仆街啦澳洲佬學撚哂法國D野 屌你老母

示完場

係夢
我都買左角細 屌

北韓真係00 屌你老母

真係估唔撚到半主都可以收皮 乜撚野世界呀 垃圾袋鼠

要澳狗入波先有機

澳洲點讓3球呀 屎撚到

支持手足

仆街澳洲佬

block晒

8c

試諗下，如果金仔贏波，一早公佈咗国
睇黎係輸波

一定會好嬲，主場都輸

可能會威脅報假數

馬會信咗派錢

過咗一排先知畀人水

會收翻啲錢，到時各位戶口會負數

-3c

收嗲啦 無家教！

跟紫貝買又嬴
PS 我入唔到手

咪撚柒啦 0你老母比0咩

好彩冇買讓球

垃圾澳洲佬 入波停角啦

澳洲2.5大

啦 8C 準備完場前入1球了

11.5s jumped

有無勇士追角大

停你個龜頭

上半和完場

狗會取消左北韓場波？

澳洲佬 入波停角好嗎

跟

屌你老母死澳狗 比人妖吉屎眼啦 波都唔識踢 聖馬都勁過你呀

啱㗎啦 全部DQ雖然我無機會派

追到13.5停左手

似下半場先有波入

北韓 0 - 0 黎巴嫩

已確認 1:1

你老母對奶都0比0 冇lin

1.5都要考慮下

9.5b 12.5 s
射龍門

信我澳洲會3:0完場

屌你老母再假報就扑

好撚搞笑 咩都唔知

角大易撚到 等收米

輸水

4:0

你老母對奶都1比1

收皮啦撚樣

唔好等

成晚無家教！

追細

扑緊

假嘅點？

澳狗我唔理你下半場入幾多 你而家即刻同我入翻粒

你屋企個賓妹1:99

成班戇鳩0-0

如果唔係2:1我切

利申：已經收到賽果比數

切定先都得

北泡10點派彩是常識吧

巴打 澳全場真係贏3:0信我

這些機會...

角大易玩到

封佐10次盤都未入到

笑左

算吧啦,唔中既話你咪又係走數

你出去開post慢慢撚啦

泰仔

唔好左quote 佢

勁撚多cdrm狗報 無事就潛水
有錢派就lm 屌您啦

半細

實力懸殊既波最容易角大

你老母臭啦澳狗

澳假 半8 全9??

Bb呢

咁點先會角細

證明你少賭角

半8全8

全14

依個真

我allin左14.5s 是否不智

點會全9 全10啦ok?

補得1分鐘？食撚屎啦澳狗 金仔都未斷到你斷

串墨西哥定美國好
墨西哥聽朝10點先踢

我信左你架
本身一早買左

高登個邊有結果了

澳假平時係國內踢假波 而家出到去唔撚識入波 屌你老母抵撚死啦垃圾 出局啦 比你入到世杯我場場買你對家呀

入完好易停

入咩？

泰仔會唔會偷到雞呢

半和
穩

角大派錢

日假中伏人士

半細cashed
11.5s 柒撚左

大家咪再理班假報撚

屌你咩

[black]話您地班柒頭呀[/black]

泰仔好波，頂埋下半

就算要扮烏龍都1:0啦有咩可能0:0 金仔要面

好撚嬲

好大怨氣

香港點作客

泰仔fg有10倍即買

Emoji 唔記得用大果個

中派我

10.5s 派1個100
13.5s 派2個100

北韓報假分d撚樣唔派

以後都咪撚踢世界杯晃垃圾澳狗 成班撚樣波都唔撚識踢 2日斷左2場2場都係on撚79 半主都冇呀屌你老母 仲讓3球？讓你老母比狗屌呀死袋鼠佬

泰國+3穩撚到

咪on9 la，唔通殺撚曬佢咩，全日都見到呢d on9留言

澳洲仔 十四射 兩中

我 我無報過假

都叫左大家咪賭垃圾波

職乞

買左澳洲-3

係咪要撕飛

有飯開

lm+跟機115s派100

補個1比0。0比0好d

留名先

我唔敢報假

有飯開
lm ok?

又扑一件

冰封角球ok?

次次買即場角細都慘死

派我 我可以陪你一齊食

邊有人屌你 除左我

買完都知呢注衰硬

-4c

貼您老尾 係咪派呀

屌 金仔幾比幾都唔撚關我事 諗下點補飛好過 allin唔中以後唔撚賭

場波都未有結果咁快GEL定一陣柒到飯都冇得你食

下半場澳洲會改打控球唔會亂出波，應該12c停

想知結果等afc啦 on99嘈乜鳩？

呢位手足屌得好呀

幾百蚊都貼

你屌我喎

估乜野比數

估幾點馬會派彩仲好啦屌

要屌我了

講得好，雞水咁多又事後唔派，仲要係gel頭撚

邊有呢 你睇錯 自膠一打

14.5b 有冇希望

想買2.5大

係時候買入球大了

入咗

劇本更衣室出嚟即入波

法國

我都入左

13.5s 14.5s 15.5s 頂實

生不蓬時

係既我屌撚死佢 半主都冇半場一出就入
死假波垃圾澳狗

Ok 有point

北韓果場搞唔掂就全部回水啦屌

即場轉半場未

定我上網壞壞地 仲補緊時

CDRM學乜撚嘢人LM

...兩場 HT 0 0 ?
係的中左 ...

輸幾十K先中得小小...

Agger

人妻 好撚嬲

北泡未知

收足頭3抽1

me冇力屌了
屌gel頭事後cdrom 仲要俾人鬧返轉頭

支持澳洲3比0

刪唔切圖 Sorry

咪quote飛啦成版都係

Livescore 北韓係咪真忽數黎

Quote圖dq！

冇刪圖dq啦

第一個lm

唔好 無錢去旅行啦

唔留了唔夠人搶

過撚哂3個啦 留意下時間同人數

無del圖dq喎

典解咁多人乞

我都要比人Dq了

我係第一個了

你收左咁多次，讓下人啦

咁我都係做下cdrom算喇

Me2

係咪含得？買左澳洲角細

經濟不景

澳洲佬玩嘢咩

DQ囉

Sry小美 我先係第一

含得

超級重心 ，即場2.5細

有無手足追角大
15.5

轉頭入3粒

DQ我啱㗎啦

俾盡2:0

北泡咩情況

頭3呀 唔好再洗板喇

你3呀

北韓波大概幾點知結果?
第一次買北泡

我比人DQ呀！

Same road

泰仔場上打泰拳
袋鼠不敵獲十二碼

dq

睇金仔心情㗎，冇定

妻哥
廢青
職乞
生不逢時
咪嘈 加埋你

買定李c德含

日本8.5大又送錢？

平時韓職4-5小時

今次北韓起碼14-15小時

Wow
係手足嘅愛

有冇手足識黎巴嫩文

希望贏哂

0比0

我呢

有無利記手足已經留到錢準備星期六重注支持我利

0:0囉屌你老母

نهاية المباراة : كوريا الشم 1-0 لبنان
اليوم : ماليزيا × هونغ كونغ
الترتيب الآن :
1- لبنان (7 نقاط)
2- كوريا الشمالية (نقطتين)
3-هونغ كونغ نقطة واحدة
4-ماليزيا (صفر نقاط)

黎巴官方出左比分

朝鮮0-0黎巴嫩
今日：馬來西亞×香港
立即訂購：
黎巴嫩（7分）
2.北韓（2分）
3香港一點
4馬來西亞（零點）

真心要屌

40:0

. 星期二 2
澳洲(主) 對 泰國(客)
主客和
客@21.00

注項總額 $ 5,000.00刪除此注項

0比0睇唔到咪 google下囉吊

收足你地5個抽2啦
有錢贏就抽1

屌你老母放撚夠假料未啊成班撚屌煩撚住哂
鳩up下金仔落場踢呢d咪算囉

好西利其實個醬油真唔真

屌你班傻鳩 講緊紅牌數咋
今場無人紅！super

祝羊

0:0 100%

黎巴下盤 秦下盤 易撚到呢

流血人數0-0

泰win 有21 倍 博唔博得過

Win條撚咩

屌你個球證

想送錢冇人阻你

同你對賭 我受你

11.5s派100唔信開到

Ok

Afc出左賽果2-2

又咁樣遠射,澳洲想點

Me

2隊垃圾

Link?

報警 有外圍

( Show Blocked User - 乜青 )

9c

自己手足唔封得

3:0 是夢嗎

-3

我都無quote圖 加埋me la

Link 定老母 是但一樣啦

Block乜

22 ？唔係嘛

黎巴全格，爽了

屌北韓派彩未

-2c

10c

呢啲波一日未派都唔敢講

我都係職乞

請解block乜青手足

派曬角

邊有咁多陰謀論

cashed!!

Link呀屌你哋老母

補唔補番個16.5 s好

AFC應該真

唉屌你老母

豬了

真係2比2 但半場呢

話左對黎巴好有信心

10.5b goal

lm!!

Blockblockblock block你老味臭閪

你太遲了 睇下聽日串唔串多條4X1 聽日計你第一預你

已經對人生持放棄態度

16.5s 200%

希望開半主先

-5c

真係2：2？

好彩冇串到北韓

得返900都all in 左北泡 要針了

半主ok?

全場說出左 半場既巴打們 好緊張

北韓ft 2:2

13.5s 頂到派100 ，派第500個回覆

屌 一樣飛 一樣水

最小唔係0-0 半主仲有機

有冇人係開波前10.5s

結婚啦

新po

結婚前派左我先

咁我了

澳洲垃圾，上半場時我想買泰國win
打完機唔記得左

有無得派

鼓油
半主2.3？

澳洲學英國半8全10ok?

第500個你唔會想派佢

好快

弱智輝

輝哥

因為派唔到

你睇下邊個

下個post呀柒頭

真2:2?

入波未呀

泰仔今日有運 經常大難不死，仲差啲有球12碼射

好耐無入黎了

算了 唔怪你了 正花係女都講得出

1001